====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' art de la ville , c ' est d ' assurer une maîtrise collective du développement dans un rapport entre le présent
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

